公司請左個支那仔 成日問我野 好撚煩

好死唔死個支那仔坐我隔離
平時成日望我個mon睇我做咩
好似好得閒冇野做咁
望都算 唔影響我
我都盡量唔理佢
最撚煩係佢成日R水吹
問我做緊咩 平時做開咩...
有時隊部手機比d豆陰片我睇 迫我比反應佢
屌那星想安安樂樂做野就唔得

Btw打呢篇野已經比佢望左幾次手機
跟住問我平時係有冇小說

點先可以收隻支那仔皮

睇返佢個mon
睥到佢尷尬(不過支那人好難尷尬)
佢地d面皮厚到

畀啲支那人仆街嘅事跡佢睇， 或者係咁畀啲反共嘅嘢佢睇

幫佢含

開啲大陸車死人Gif圖俾佢睇
等佢反感

我見到佢都反胃
反睥佢個mon佢只會更主動煩鳩我

睇GV

瘋狂播64比佢睇

係咪特性黎 我隔離果個都係 但阿叔黎 係咁r水吹 煩到咩咁 屌完又係咁

直接屌爆佢

肛佢仲要我教？